====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le cas de Saclay , nous avons été chargés en plus de délimiter la zone de protection agricole naturelle et forestière (zpnaf) , décidée par la loi du Grand Paris pour rassurer les agriculteurs et riverains , en sanctuarisant notamment les zones agricoles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

